密瓜同哈蜜瓜有咩唔同

分唔到

哈蜜瓜識笑 蜜瓜唔識

哈密瓜會蝦密瓜

哈蜜瓜可以連皮食

圓同橢圓

蜜瓜果肉係綠色，哈蜜瓜係橙黃色

叫開綠色蜜瓜同橙色蜜瓜

色盲撚？

一直覺得啲肉脆嘅係哈密瓜